# lab2
Алгоритмизация и программирование. Лабораторная работа №2 "IDE. Работа с проектом"
Содержимое файла .gitignore взято из источника: https://github.com/github/gitignore/blob/master/VisualStudio.gitignore
Простейший проект (консольное приложение) был написан по инструкции из следующего источника: https://docs.microsoft.com/ru-ru/dotnet/core/tutorials/with-visual-studio-code
